Shopify : 特朗普縱容暴力組織，已即時關閉特朗普的官方網上商店 !

（北美通訊）在美國社交媒體封殺特朗普之際，加拿大電商Shopify也跟隨宣佈，，強調不會容忍煽動暴力的行為。

Shopify發言人在電郵中說，特朗普的行為違反了公司「可接受使用政策」 （Acceptable Use Policy），當中「禁止推廣或支持，威脅或縱容暴力的組織、平台或個人」。

不過，電商巨擘亞馬遜（Amazon）和eBay拍賣網站仍在出售特朗普品牌商品。

總部位於加拿大渥太華的Shopify於2004年創立，專為小企業提供網絡服務的公司，協助他們建立網站並向客戶銷售。隨着電子商務市場不斷擴大，該公司也吸引了不少大企業參加。

全部打落水狗
政府換屆之後Trump肯定畀人告叛國罪

香港嗰班煽動721無人理

所以佢哋唔打內戰唔得

BLM 就冇事?

唔知侵侵陣營有無自己嘅網購網站呢

左膠：They are "peacefully protesting"

暴徒總統
OUT

明點解習近平唔會下台啦

BLM同ANTIFA就無事
同香港藍絲斬人就情操高尚一撚樣

好釆delete 咗佢個垃圾app

deep state

幾時下架埋中共既商品
比啲風骨黎

Shopify
又吊一間25狗出黎

屌你老味
支持侵核平全球

BLM？

而諗辦法 建立自己網址

鋪天蓋地打壓肯定好快出現

佢叫人番歸同譴責衝擊國會都縱容暴力?

連仔 del 左侵侵 acc 未 ?

BLM 呢？

無事